下星期係咪可以去迪士尼正門靜坐抗議？

齋坐，舉牌，唔叫口號，唔主動阻人
抗議劉亦菲支持港共黑警反人類罪行
要求迪士尼撤回花木蘭

目的：
輸出革命（迪士尼好多大陸人）
等睇黑警射催淚入迪士尼，或者喺迪士尼大門暴力鎮壓，好可能變國際新聞

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

拉人即刻冇得走 一步都冇

咁講機場都一樣
迪士尼一樣有大量遊客做掩護

824 去迪士尼做足準備

食屎啦，去機場又係叫人送死？用下個腦啦唔該

食屎啦，去機場又係叫人送死？用下個腦啦非P牌

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

所以咪就係話呢種震撼係好嘢
重點係靜坐，乜柒都唔做

濕鳩活動

仲有，你圍機場阻到人（包括被動定主動），跟住又有啲藍絲作故仔話你阻住人飛去醫病、見屋企人最後一面乜乜乜，迪士尼係唔會有呢個情況

迪士尼係唔係美國公司？

我覺得work喎
和理非活動

之前迪士尼都有員工被濫捕
活動一黎抗紅旗木蘭
二黎支援被濫捕員工

只要真正和理非
完全主動唔阻人入埸
可以坐門外，只留小量路俾遊客進入
唔好理有冇鬼
如果真正和理非，話之佢大陸解放軍
佢做得d咩，想搞事就拍證據上網兼搵保安解決。
唔駛捉佢或圍佢

其實我覺得有得諗🤔

push

Pish